MacBook pro 熒幕

買左部機兩個月，個熒幕成日好多"積"
應該係打完字鍵盤上嘅油分喺合埋部機嘅時候痴左上去 我宜家每個禮拜用眼鏡布抹一次
咁多位Ching有無其他辦法？

mon貼

狗也不屌

要抺埋keyboard

我用zeiss d lens wipe 幾日就抹一次個mon 同個keyboard

我想泡泡係有啲人話會有炫光。。。

上淘寶

個次用完換過部新

用完mon貼？咁大鑊

用鬼口水抺住先

其實唔洗抺 有秘技, 整完同岩岩新買既一樣 不過可能要整半粒鐘

有alcohol唔驚？

我專登問過沙田apple store d 職員，佢哋話ok，暫時我個部mbp mon 都無問題

點整法？

九龍塘叫我千其唔好用有酒精既去抹

所有有coating嘅mon用揮發性液體清潔都好快一撻撻，個職員擺明跣鳩你

沙田啲職員好撚幽默
有次我企喺入面一陣聽到

強國客: 呢度有冇iphone 叉?
職員: 我地呢度有iphone 10 但係冇iphone 叉

強國客: 呢兩部邊一部好賣啲?
職員: 邊一部好賣啲同你想要邊部冇關係架喎

強國客: ......
職員: 好似你入去餐廳咁, 有人食A餐有人食B餐......(下刪)

拎去俾藍精靈清潔啦
你俾左錢嫁